（大戰前夕推上熱門）抗爭者你地爭啲嘢未做！

就係接受臨時議會嘅可能性，有你地嘅支持，即使唔係721成立，都會對未來嘅運動有幫助！！

但係需要有討論，即使宣布後都只係籌備階段

就如美國獨立宣言都係早過美國實際獨立幾年發表

成立議會係姿態，係將整場運動升溫至國際外交層面既關鍵一步
時機係咪成熟，還看香港人識唔識把握

香港人加油！！

推